（1Q題）山手線邊個站係單親

大家發揮下創意

大家發揮下善心
善破零

東京

琹

問返日本人ok?

李斯

目白

陳國邦

高田馬場たかだのばば
因為Takadanobaba
Takada No Baba

中喇好叻